有冇巴絲打現職或做過小學教師？

巴絲們點睇你地依家做緊小教呢行？
有意投緊教職
但係自己身邊好少行內既情報
所以未夠膽報 course

利申
23歲
做緊寫字樓
輪班 OT 先搵到16-17k

好需要大家既意見

教緊第一年
想知乜

人工

難唔難搵工？
巴打大學degree讀咩？

可唔可以分享下教小一二三既經歷

有人唔做做狗

係咪perm?

仲唔報 Pgde就快dead啦喎

教咩科？係咩degree讀咩無所謂架

巴打做得開唔開心
咁細個點樣上堂？

好佩服小學老師嘅心機同耐性
對住初中我已經覺得佢地好白痴

第一年就可以做班主任？會唔會handle唔到？

專科專教係咩？
其實我唔想教太細個
想教中學多啲 小學想教啲高年級
但邊輪到我揀

同埋依家讀緊個degree 都無機會教中學
睇下自己有無機會教小學
咩科就真係無所謂 小學野都handle到
係怕唔識教太細個

巴打都係做緊老師?

我覺得小五小六都ok呀
係低B左少少 但起碼係知自己講緊咩做緊咩
都溝通到

想知道 23歲值唔值得用幾年時間同金錢讀完source再做小教
呢個問題諗左我好耐
我好鐘意同小朋友嘻嘻哈哈教下書傾下計
但係唔知讀完幾年出到黎會唔會唔係我諗既咁

讀完 嗰啲教育課程

推出天際

你讀個英文pgde就唔會失業嫁啦

想問重唔重視dse成績同邊間出身？讀教大易唔易搵到小學教席 唔該絲打

依家去大學報教育文憑係咪最少要 degree
睇中 OU嗰個 唔知好唔好

我覺得男仔有d著數既
中文
我做小三班主任 可能因為男性既緣故 佢地好驚我
都係個句：先管後教